如果你係曹永廉 你隻眼會放係家燕姐邊到？

正評 粒墨
負評 對波
留 膊頭

個西

條頸既橫切面

頸後老泥

佢粒墨係黑洞黎

會吸引人嘅目光 攝走你個靈魂